班狗真係好撚驚

個friend今日去踢保，入狗屋前已經要度體温有個黑衫應該都係報到嘅，度咗幾次都高温得濟，班狗即刻唔比佢入要企喺門外
手足喺門除低咗個口罩之後班狗仲要叫佢快啲帶翻最尾仲要出張紙話叫佢睇醫生先，唔使報到住

真人真事嚟

又有飛機文

真，冇呃你
九龍區嘅

起我底啦，玩膠有錢收咩

諗諗可以點入侵

今日試過 帶枝樽仔扮酒精噴霧 收埋啲隔夜潭係入面噴曬佢

係狗屋爆石留分泌物

屌佢話喺廁所洗手嗰時啲水好似精咁唔知乜料

隔撚住喎，噴外面驚害死手足多

一個中，全間狗屋都好易中

千祈唔好入去之前吐口水係隻手度周圍摸

係 我地就贏 黑警就快被制裁！！

唔坐得

用噴霧個pressure夠大既話同埋較最細droplet既spray好似會變空氣傳播 間狗屋又唔係有醫院啲正壓房

長知識了

aerosol spray

放屁, 屁溶膠

呢樣真

團隊精神，當然實傳得好快

去報到然後漏低枝痰
個樽出面寫 「酒精」
然後班狗貪小便宜係狗屋周鳩圍噴

下次口罩都唔好戴啦

唔帶嘅話應該驚自己奶嘢多啲

呢招掂喎

樽野真係唔好留指紋
同埋佢哋周圍噴
一陣有手足入去報到可能唔小心hi到

估唔到班警甴都識驚

咁發燒俾唔俾報案

係咪要拉閘

下次入去等簽到，拎包退燒藥，當住佢面前食，包保嚇死狗

打夠飛機未....

全香港最貪生怕死部門呀

最怕死既，都係做陰質嘢太多，驚死後落地獄。

睇到post 即刻搽d 洗手液先

發燒要食退燒藥

入到去先啦
over咗個體温班狗連入都唔比入

日經

放負撚blocked

睇#9

去油塘送外賣

block多件

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

pushed

幫我問候下手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔該曬手足！！

阿蛇，你咁大隻使乜驚啊

唔好話班狗 係人都驚啦見你發燒

學大陸仔食退燒藥先去

學支那人食退燒藥

今日咁熱係太陽曬番半小時肯定熱爆

Show Blocked User - 大碌竹霸

連登仔，打少啲飛機啦

係喇係喇 佢地係呢個世界最驚連登仔個班喇
平行時空原來唔止中國存在 連登都可以做到
班狗見到你呢個post 我諗佢地己經驚到辭埋職

睇唔到54樓嘅，邊鳩個嚟？

千其千其唔好食退消藥入去！佢地度唔到體溫就好大獲架啦

唔敢想像點解上年6月可以日日帶口罩出街

唔好做犯法嘢呀

食退燒藥先入去丫麻

有咩可能唔驚
你估佢地真係百毒不侵咩

乜撚野呀

我地絕對唔會咁做咁樣做會導致感染數目急升 係非常嚴重既事 我地唔可以做的

有頭暈身慶又唔見左銀包都要入去報失㗎啦

你咪亂講嘢呀，發燒食退燒藥犯咩法呀？

唔好意圖感染呀蛇！

靜啦

大獲 如果口罩唔小心跌左落popo張報失紙上面 佢地咪好慘慘要重寫冒住感染肺炎既情況下 仲要罰抄係好慘架

有冇睇過武漢人狂啪退燒藥上機？唔好學呀

巴打正解

wfc

核彈

好勁WO

見到成班係到圍爐話 "千祈唔好XX" , 有時真係覺得幾好笑
難怪班黑警未驚過...

酒精入面裝口水 噴到成間狗屋都係

講左大半年話警察/香港政府好驚啲咩,
但感覺好似係佢地冇野好驚

就算膊頭有花都驚個肺花

發緊既食退燒藥等一陣先入去ma
或者係外面貼陣退熱貼

黑警最驚連登仔，你睇依個POST幾多人打到成地精就知

完全封鎖廢狗

攬撚住佢熊抱啦屌

做咩掂我！告你襲警！

前提係儲定樽口水鼻涕痰

1. 裝落個有霧化噴咀既樽，例如Bio-Em之類既空氣消毒劑既噴壺，實惠都見到有得賣。話去廁所，係廁所狂噴。

2. 出返黎寫野個啲扮噴野搓手，一來有啲可以霧化，二來成手都係可以污染支筆，紙，同枱。

3. 可以係裡面活動既話，盡量摸門柄。

精液地獄

病毒面前人人平等

你咁樣講講下，當佢地想咬人果陣，突然有人扮好唔舒服咁行埋去，佢地會唔會退後架，有無方法教下佢地唔洗驚

冇度體温喎

發燒咪食退燒藥囉，邊度犯法呀？

無發燒但你係咁咳都夠好玩la

周街大把無病徵患者

同我個friend一樣你個friend係咪就係比狗reject入去嗰個

額頭貼住小林退熱貼。

A

咪講咗要善用噴壺囉

傻啦，有樣野叫退燒藥。

食完退燒藥啊巴打

就係要呢啲

On99

繼續打飛機啦

3萬 Thx

你即係話呀蛇做嘢唔專業啦
佢哋好專業㗎
大家記得去多啲等佢哋服務大家

睇醫生先，唔使報到住
即係點?

你噴完過幾個鐘既手足去報到咪中招囉

控制唔到帶毒者俾人拉，呢啲嘢無得避

你去有警察宿舍附近算啦
不過唔好去宿舍，實重防

千奇唔好去宿舍

我有個frd比狗查證 我frd想除口罩
啲狗好撚驚問
戴返！你做乜除？

手足好波

好似出咗張紙比佢，話可以延遲
直接叫佢睇醫生先

有咩方法令自己短暫升高體溫

寄

狗隻咁勇毅,傷風感冒都驚?

睇嚟要啪兩粒退燒藥再報失

呢啲正常人都會驚啦 班死差佬仲要特別怕死嘅

仲用酒？會生肺炎㗎
酒精走酒

精

退火燒藥 真係可以退燒
食多兩粒咪退燒lo

口罩噴左酒精會防唔到水
得返個樣 記得唔好噴完 跟手咳呀 吐口水呀咁
個口罩防唔到野就要換啦

無一個黑警死，人地驚乜撚
咪撚打飛機啦

你班狗小心啲 個個都以狗屋為目標 有病第一時間去狗屋播毒 睇路啦

一定要冚蓋唔沖廁

係囉 啲狗驚左咁耐然後呢？

食定退燒藥先入去
好似啲大陸閪當日衝關咁

去狗屋附近，欣賞下啲違泊靚車
唔好亂咁摸人地個門柄呀

手足咁醒目 無事嘅

屎汁有冇可能溝到滴露隻色